{國際線文宣} 對抗林鄭政府既手牌

手足們, 記唔記得攬炒巴一開始點幫我地打響國際線, 得到左國際既支持同回響

隔左一排, 當我地呢排去到運動既樽頸位, 點解唔再黎多次?
一黎可以重拾國際社會關注, 間接助功返Solomon Yue推人權法.
二黎可以解決國際文宣不足既問題.

不過小弟文筆唔好, 希望各位手足同攬炒團隊一齊做, 而小弟有以下建議:

1. 鑑於上次係唔同國家既有內容不同既內容而出現過分歧, 我希望今次可以統一內容, 但用唔同既語言刊登. (可以既話希望可以做到一頁有齊外語同繁中, 純個人感覺)

2. 而內容主題係香港市民給林鄭月娥既公開信. 目的係要特顯出比國際知林鄭根本無聽過民意去做任何政治決定, 全部都係扮出黎.

3. 雖然係登報, 但我地係要用廣告形式吸睛, 預人3-5分鐘內睇完, 所以有好多事實唔能夠詳細列出. 但我地或者可以係最後加條LINK, 比有心去了解既人繼續睇, 我地就將呢4個月既事列曬出黎比人慢慢了解. (唔知咁做有無問題同會唔會太大工作量)

至於內容方面, 小弟個人愚見下認為要有下面幾點, 觀迎手足們熱烈討論比意見:

1. 呢4個月既運動起源係來自政府無聽民意去推政策, 港府係事件上, 身為問責政府但無人承擔過責任. 抗爭既人數係由政府既政策決定, 唔係由社會, 勇武, 和理非同外國勢力. 唔好再盲目要求市民停止抗爭, 盡政府既權力同責任去回應社會訴求.

2. 只要求市民向政府妥協, 而自己就一意孤行, 認為其中四個訴求不可行就落閘無視, 完全無盡社會領袖既責任. 政府三個月後正式撤回証明市民訴求完全合理, 而一早聽取民意既話事件唔攪到咁大.

3. 警權過大, 警察政府慢慢成型. 政府將法治掛口邊, 要求市民承擔法律責任, 但無視執法者既惡行, 容許同協助警察逃避法律責任去維穩. 因此唔敢成立獨立調查委員會(大多數民意).

4. 不斷美化自己, 試圖向國際掩飾事實既醜陋. 港鐵同警察既腐化就係最好既例子.

5. 假友善, 直打壓. 扮聽取民意去搞座談會但要抽上抽先可以有機會發言, 仲要得三分鐘同選擇性回應, 同馬克龍既落區差天共地.

6. 用打壓(唔批合法集會, 蒙面法等)去解決問題同提出問題既人, 手法同中共越來越似, 因為係服務中央唔係香港市民.

歡迎手足們比意見同加減, 希望可以推到攬炒巴同其他文宣手足睇到. 攪個眾籌登報2.0

最後我建議文章最後用{祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港}做結尾同表示我地香港市民都會累但唔會放棄未來

推

agger

話你知咩叫和勇合一

登報唔可以做得太密，啱啱先登咗一個星期都冇
資源消耗好大，第一要好多錢，第二做設計都要心力同時又，第三外國人會睇到麻木

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

push